中央社︰萬名武警深圳戒備 隨時赴港應對示威暴力

反對修訂《逃犯條例》風波不息，對於武警裝甲車在與香港臨近的深圳集結，引發海內外不少關注。中央社今日（16日）報道，內地調遣至少一萬名武裝警察部隊隊員在深圳戒備，隨時可以到香港處理反修例的示威暴力活動。

中央社引述相關消息人士報道，針對香港局勢因反對修訂逃犯條例而持續惡化並且暴力衝突不斷，北京方面早前先派遣超過4000名武警到深圳作準備。在香港機場周一（12日）和周二（13日）遭示威者佔據並癱瘓後，又增派數千名武警到深圳，前後合計共派遣約一萬人，共11個支隊。

去年初，內地武警部隊已改由中央軍事委員會管轄和領導，大致上分為兩類，一類是在各地方維持治安，另一類是機動部隊。有軍事專家猜測，北京這次調動的應該是武警的機動部隊。

（中央社）

快撚啲啦

快啦屌你老母
依家要你打ISS呀？

解放軍除摺被都無咩好做。梗係可以好快集結啦

一日一次

幾時黎?

咁到未？

又話堅定維護一國兩制同基本法
原來示威者射下彈叉，扔下國旗，掟下磚頭，已經可以破解共產黨所謂既堅定

等咗好耐

謝老四 : 出啦出啦出啦屌你老味快呀嘛

講到好悶

返屋企摺被起角啦成班傻閪

拎左簽證未？

台灣都講咗30年 香港人等下啦好無

唔係落咗嚟做緊嘢喇咩？

來吧

放風放撚到訓著

到未呀 好悶呀

快來吧

到未阿 屌你老母
我真係好撚驚阿

我覺得表面上就係話用嚟震壓香港人，實情有八成都係用嚟兇啲深圳人叫佢哋唔好搞事

agger

黎屠城啦屌支那狗老母

train完佢咪又係扮香港人民警察，你估真係成隊著住武警制服落嚟咩

快點

唔出正契弟

好驚
大軍壓境，撳錢保平安

快啦屌

換美金自保

換錢保平安，除美元外，瑞士法郎，英鎊，日圓

唔落正契弟呀

要動員就一叫雞就有啦，使唔使on99係軍營戒備 就為左影呢張相

打未呀屌你老母買撚左幾箱午餐肉啦

解放軍呢？去咗摺被？

佢地落黎住邊

咁叻仔呀 ？

收返台灣未呀？報左南京大屠殺個仇未呀？燒到老美一條毛未呀？

屌你老母

香港連軍隊都無 落黎都要由6月9吹到今日 返去食屎啦摺被狗

夠薑就光明正大出

快

屌你老未幾時出
我自己整套軍服扮仲快撚過佢

就算67年真暴動時，隨街有共狗放炸彈，英國政府都冇派出駐港英軍，極其量派出軍部拆彈專家幫手拆炸彈，其它都係香港皇家警察負責，而家支那狗郁d就話派解放軍出黎，就睇得出英國佬政治智慧比支那狗高幾多！

出武警=/=出解手軍 無人嘈

講撚到悶，快撚啲啦唔該

贊成

快撚d啦
真係黎我每公安派一包媽咪面
燈撚死你地

有趣的是示威者對此不單止不擔心，
反而很雀躍

講左十幾年都未做

10分鐘又10分鐘 已經唔記得等左幾耐了

你咁樣係唔會令到我驚.jpg

行路撚

Come come come

佛誕啦

N無人士等緊攬炒呀，落未呀屌你老母

閱

唔知最後會死剩幾多隻

武統台灣講左幾廿年
人地玩埋民選總統都未到

嘩好驚撳美金保平安

日日都有呢啲新聞架啦，幾時黎架。
等緊你一過關整冧個股市同樓巿架。

大屠殺慶竊國70周年

快啦

出未啊，叫咗成個星期

講左好耐
又話十分鐘到
十日都未到

扮撚哂野 武乜9警
老解就老解啦

快啦 定你想同200個刀手鬥快？
等撚左好耐 好想睇摺被表演

好驚驚

來吧來吧來吧

其他省市造反機會嚟喇

愈大聲愈無料
幾時見人打仗講晒自己想點出黎

美國話唔俾出PLA就改出武警？
真係當人傻

解放軍真係好難約呀

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

要講幾撚耐呀
好悶呀

講撚夠未，講咗兩個月，等到死嗰日都唔知出未

出就快啦

818過黎一齊集會？

到底我哋可以返屋企瞓未

佢係咪諗住外國唔當武警係解放軍所以就會無事

黎呀屌你老母

612 721 811
816㩒錢 816遮打 818遊行

屌你六月吹撚到依家

黎未呀仆街

唔來仆街死

慣左啦

同我個孫講?
利申90後

習以為常

等左好多個10分鐘啦

同塔利班取緊經呀

公安：我咪成班手足 落左黎

返歸訓教

未完

鍵盤戰士 SIR THIS WAY

屌 好撚驚

繼續啦

後果自負

含撚啦

大家摺被都被到悶喇 快啲嚟香港啦 一齊攬炒

準備掃奶粉

一日講幾十萬次

我要解放軍啊！

公安

用來証明老解只用來打平民
又唔敢打印度 菲律賓 越南 台灣
又唔敢去日本拎釣魚台 仲有俄羅斯
更加無可能打美軍

日日講，聽到煩

屌 講撚咗成個月 我求你快啲嚟啦

屌你人地買奶粉好忙噶

我真係好撚驚呀你呢？

[/img]

開定YouTube live, 快 la

有無人計下69至依家吹咗幾多次？

流浮山既白衣人 去到邊

靠嚇呀哥哥

快啦屌你老母
吓吓得把口

嚇鬼咩屌你老味 你一黎就返屋企睇財經

打啦你地！好悶吖

唔黎死全家

得喇我地香港人好撚驚

過境就10分鐘 黎到港島都成粒鐘啦

唔好扮未嚟啦
咪嚟撚咗囉

一陣大陸內亂，調動唔切就好笑

come on baby攞正牌罷工

大把被等你摺lor
吾洗do牙=.=

為何中共完全唔提駐港部隊？

come come come fuck me

一早落晒嚟啦

隨時打飛機

又嚟呢招?
嚟囉～快撚啲啦

講撚左成個月

落黎買奶粉？

究竟過咗幾多個十分鐘

億萬高鐵終於有用啦
816 818

同流浮山刀手鬥慢呀?

希望星期一見到解放軍

嘩
到第六頁都未有 你咁樣我係唔會驚㗎.jpg

呢d垃圾info咪再share 開post

我發覺根本冇人重視呢班人既存在
全港都無視佢地
定時定候出黎汪兩聲
點知全港：哦！

隨時赴港暴力應對示威

黎啦嘛我屌你老母
四隻腳都行得咁慢

得喇得喇屌講左咁耐 係出就出

agree

又話十分鐘落到嚟
要落一早落咗啦
一味靠嚇

集思廣益
若果真係落黎追殺參加示威既人，有無咩技巧係佢逐家入屋搜捕時反抗甚至搶槍自保

快！

真係要鎮壓就唔撚洗日撚日報新聞啦
你大我咩

我部電話一定要叉足電紀錄呢個歷史時刻

一萬人一日要食幾多野

應該我個孫個代都未出解放軍

黎啦 好悶啊

出啦咁多爹

哦
原來到解放軍自編自導自演
自己搵大陸仔落嚟搞事
然後出解放軍？

落嚟啦屌你老母

講咗幾耐呀？
快啦

打啦你地，好悶呀
亮左咁耐劍

解放軍到港

大家散水

番屋企瞓覺

班狗小心啲🤔打我地根本唔洗出呢啲武警

咪落撚咗 唔洗一日已經要call白車

日日都要屌一鑊
煩唔L煩呀
吹咁耐都唔出嘢
快L啲啦

你今朝接左被未

攬炒

唔會出啦
警犬都搞得掂
唔掂就搵公安混入黎

快D啦屌

支那兵役法第四條
中华人民共和国的武装力量，由中国人民解放军、中国人民武装警察部队和民兵组成。

武警唔係警察！亦唔係公安！
係「武裝力量」
翻譯做英文都係「armed forces」

要出就出啦 仲演咩習啫

我好想返屋企訓教

快d喇 講左咁耐
行路都到左喇

等到變薜凱琪

係就立即落啦，唔好等
818唔落正pk

屌你又話10分鐘到，上個禮拜又亮哂劍咁都未到

唔落嚟正契弟

屌你老母,快撚啲啦

快撚啲啦 屌你老母

係就快

唔好落到黎就去買奶粉月餅

後嗰支褲，後嗰支褲

屌你老尾每日講一次 打未呀仆街

上次就話省市縣區都唔俾，俾個直轄市你。今次就成管，街道辦，公安都唔出，出武警

你班係暴徙定V|P呀，下次俾埋個國家你好唔好

唔講以為成個香港入咗蟲洞，啲時間扭曲晒，明明話10分鐘我好似過咗成個月咁。

點解嚇人，開定入黎啦屌你個閪

愈係講 就啫係愈靠嚇

快撚的啦等緊美軍黎

講夠未？ 講夠就快啲出

順便帶堆果200刀手過黎

已經幾150個大陸西落左黎 斬撚完人即返大陸 小撚心

成日吹話派人嚟，好似唔記得本身有成萬駐港部隊

利記好慘

屌你老尾 等撚到間公屋都未等到老解落黎

發夢熊都話老解落黎機會唔大
到底拎到4000蚊先定老解落黎先

咁鬼慢

等緊

屌 係咪要倒立用手爬過嚟

快啦 唔出正契弟

每次呢啲文二樓都會有呢啲圖

每日都要講一次
我調返轉求下你出啦好無

武警摺被夠唔夠解放軍勁

學今日一位巴打講
已經唔想要所謂既民主，淨係想攬炒

每日講一次唔厭嘅咩？

快撚啲屌你老母

快撚啲

都係嚇。算吧啦。

Push

哦

驚閪咩

香港市民喜迎解放軍入城

連衛兵
仲有10萬殺龍巴絲

等到想訓教

快撚d啦 聽到厭啦日

好啊，一齊攬炒之嘛

到時有無勇士敢去塞回旋處?

屯公 元朗博愛 上水雞嶺 ETC

打夠飛機未

仲衰過港女

你未入到黎已經比啲樓卡撚住曬啦。

流浮山都未到 呢堆再等等啦

快啲出啦

記得摺好張被先出發呀

放風吹到凍啦

屌又話10分鐘，等咗幾十個鐘啦

揸裝甲車今撚廢，揸坦克先型夠霸氣架嘛，幾撚時黎香港行返轉呀 屌你老母支共解放軍返去摺被啦

狗共真係好撚驚 818 再有過百萬人上街

用盡方法去阻嚇真香港人

老解入城 我帶路

等到發毛

快撚d啦

日日打飛機都射唔出

等唔切啦

係就快，成街金鋪驚閪你，一車武警埋來就打爆一間，慢慢行去地鐵站都仲得。分分鐘一隻金鈪=武警一年人工

落黎就快啦 恐嚇夠未

中國同香港將面臨史無前例嘅毀滅性金融風暴

快啲出
救救香港市民

出坦克啦屌

又十分鐘

如果係中國武警，咁真係唔使顧忌，用盡所有方式打。藍屍姑且都會話差佬都係香港人，懶持平話唔好互打，而且不少藍屍其實都唔鍾意大陸人，如果係中國人派武力落嚟，好可能連佢地都唔會反對打柒佢地。

唔嚟正契弟

老解來了 我帶路 終極攬炒

做咩唔渣坦克？話哂都30週年

又話十分鐘到，我等左好耐啦屌你

至少一萬名武裝警察部隊隊員在深圳戒備，隨時可以到香港瘋狂買奶粉瘋狂摺被

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

係就快啦
好想要一國一際

同200名刀手一齊BBQ?

閲

中共咪又係剩係識口交

我支持自由 你們可以解放我了

On9 我地驚既係佢啲武器 唔係佢啲人數
洗乜集結成萬

If you come, I sleep.

點呀 又話唔會重演89
係就快啦 最多唔笑你反口

屌 日日都講 黎啦仆街

等咗好耐喇on9仔

黎

日日講 聽出耳油
台灣條友由10幾歲聽到40幾都仲未到
PLA真係唔打冇把握既仗

我真係好撚淆底囉.

死3毛，有人唔做，cheap得你個Hi樣
今晚唔出，你死全家
DLLM
block 9 你

打啦你地好悶呀

係上水買完奶粉金莎就上番去啦，黎港島做咩

等咗你好多個十分鐘啦
人生仲有幾多個十分鐘呀

十分鐘

咁多名武警 淨係示威好難比到機會佢出
我覺得除非有人扮黑衫示威者 殺左林奠特首級既人
解放軍先有藉口出動 而且係國際間唔會比人有話柄
美國亦都無原因出兵

行路都到啦！屌你老母！

快撚啲啦等唔到啦

打未呀 一日講幾次

200個刀手都講左成個月

等咗好耐，瞓陣先，真係過邊界通知聲，我買花歡迎你地

好撚驚快啲去攞多啲美金先

知啦知啦
黎未呀屌你老母

好煩呀，要黎咪黎囉

中共有政治智慧就唔會搞到咁多野令人民反佢啦